生得醜樣核酸既你 點解仲要生存落去？

早死早著 惡劣DNA 一世潦倒

我都覺
跪求安樂死

屌你

咁你幾時死